\soultionSection

Для решения данной задачи нужно написать проверку на столкновение двух одновременно запущенных роботов.

Можно заметить, что в промежутки времени между достижениями роботами точек роботы движутся равномерно и прямолинейно. А это значит, что с помощью тернарного поиска на каждом из таких промежутков времени, мы можем найти минимальное расстояние между центрами роботов, достижимое в некоторый текущий промежуток времени. Если хотя бы одно из этих минимальных расстояний не превышает суммы радиусов роботов, то столкновения не избежать.

Асимптотика: $O(n^2 \cdot m)$

\codeExample

%\inputPythonSource
\inputJavaSource
%\inputCPPSource